悶撚到豬閪咁

好悶啊

唔悶都似豬閪㗎啦

點解咁話我

真

做緊咩

cls做咩攻擊我老母

勁hurt